我一直以為小熊維尼係全裸加件紅色衫⋯⋯

唔通維尼既真身真係

冷知識

佢地幾隻啲頭手腳全部有條界架

雖然一直無講過入面係乜

小夫 我要進來了

衣服破了

原來刁大老毛咁friend

小豬唔係林鄭咩?

小豬 我要進來了

棉花